黃絲們 手足們 很難過 對吧？

昨日公佈完條文
完全度身訂造 過去一年我地抗爭路上做過嘅嘢都好似ban撚哂

睇到好多人自我審查係咁del po、Quit TG group、黃店自我滅聲
有班手足好唔鍾意呢d行為 係fb/ig繼續ig繼續屌佢地食人血饅頭

輾轉反側 徹夜難眠
落街飲個茶
眼中所見耳中所聽 都係班廢老係度打飛機
落到街見到好多藍絲係度開香檳、擺街站 賀國安法通過
(然而都有操口音的師奶過去挑機屌鳩佢地)
好灰，對吧？

灰乜撚嘢啫
當初講好咗攬炒架嘛 而家咪開始咗囉
當日區議會大勝 我地係咁慶祝 藍絲們都好灰架啦
當日我地逢星期六日就街頭打機 聚到好多好多人 藍絲們驚被私了都唔敢出聲啦

我地而家都係同佢地換位啫
吸收多咗經驗只會令我地更加承受到低潮
你可以話我樂觀撚 但我相信唔止我一個
仲有好多人 即使身處香港走唔到仲默默做緊嘢 留守到最後一刻
一日未死我地都唔會放棄同退場
定係你天真到以為一年就真係搞得掂？
好多手足都舉過好多例子
波蘭 台灣 南韓 以色列等等等等 人地都用咗幾十年時間
付出咗好多代價先慢慢成功

灰完啦 就好收拾心情 鼓勵下想放棄嘅同路人
行出同溫層 我地仍然未輸 仲有好多嘢可以做
仲有黃店夠膽唔收皮嘅 咪繼續去罰下佢
仲有傳媒講嘅嘢幾好睇嘅 咪繼續買多份支持佢
仲有文宣手足唔撚淆嘅 繼續畫緊文宣/manage緊TG group嘅 咪繼續留意佢地嘅努力
真係有人灰嘅 搭下膊頭 講一句加油又有幾難？
真係真係好撚柒灰嘅 咁咪暫時離一離隊
好好增值自己 發展好你嘅事業同知識基礎
(例如教育界嘅手足 咪好好同你嘅學生講返2019年到底香港發生咩事)
終有一日要人個時 你先可以歸隊繼續付出

好啦講咁耐都有啲口乾
一陣有冇人一齊去濕平？

願榮光歸香港
光復香港 時代革命
香港民族 命運自決

Push

Tui

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

好文共賞

71

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

最後兩張豬圖應該調轉先啱

推

好好增值自己 發展好你嘅事業同知識基礎
(例如教育界嘅手足 咪好好同你嘅學生講返2019年到底香港發生咩事)

你講得呢兩句, 已經好明顯係唔知而家發生緊咩事
仲諗住好似以前咁, 有個Comfort zone比你繼續催眠自己同班死港豬

沖呀！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有乜好灰，逼到中共要攬炒，我哋要拖埋笑鳩你嘅藍絲親友一齊受国安法折磨，諗到呢度不知幾撚爽
最黑暗嘅日子都未嚟到，咁快灰，點見到黎明嘅一日？

好好增值自己，令到黃絲越嚟越強

乜你覺得教育界得日校教書個啲？

其實冇好灰

push ,正面JJ

轉頭見

Sad

推 而家先係開始

無啦，香港玩完，我地輸左，早啲走啦

攬炒派 要努力力爭拆關口 比14億人落黎搵工 等班垃圾藍C 無飯開
大家真攬炒

長期抗爭，地下化

無野好難過, 未到真攬炒, 繼續走資

正能量文

加油

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

真係度身訂造

呢張圖好能型

呢兩日第一個令我心情轉好嘅post 齊上齊落！

唔好FF咁多啦算啦 做好自己仲好 人地點點點咁人地係人地我地係我地 學到咪學囉 學唔到就咪屌自己人廢

態度正確

無錯，宜家先係開始

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

真呀 寧願佢過呢條呀 最驚佢靜

我屌
夠鐘啦

推呀手足灰完要正面啲，革命唔係一朝一夕嘅事，加油大家頂硬上！

香港人加油

唔知班狗會點玩呢條法例 保護意識要再提高啲 行下街熱就去下商場

靜啦
本身就係去濕平
咪撚搞到商場爆人

而家開始唔係嘴炮既時代，係積聚實力同做實事既年代。諗諗自己可以做到咩，乜都做唔到就諗點先會做到，再向目標努力

應該有人會照舉獨立旗，黑警警告幾句，再拉封鎖線拉哂舉旗既人同附近幾十人

岩

不放棄

我們繼續用鍵盤爭取

係
落手落腳做實事嘅時刻 由而家開始

正能量post 推
兩點見去濕平

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

無灰
驚佢溫水煮蛙咋

咪係
今日點出？
一定出事

士氣post

講得非常非常好！革命一向唔會係幾年就搞掂！呢一戰係長久戰！加油！

Posh

高質po

如果閣下咁灰 不如唔好上黎 冷靜下先啦

灰既 就等陣見

兄弟爬山 各自努力
出唔出 都唔好互相指責
要屌嘅係對家

Pish

人哋個個咩政權
我哋呢個咩政權

自己諗

你地班烏合之眾做到乜吖
咪成功爭取俾送中更辣嘅法例囉
仲自我感覺良好，笑撚死人咩
個個一個二個講撚到自己為自由民主
其實咪又係為錢，一個二個仇富撚
快撚d出去比人拉啦

國安法過左
我依家好撚開心

冇咩丫，反正我乜都冇做過

推 香港獨立 民族自強

啱
換句話說，宜家係攬炒收成期
共產黨竟然配合攬炒加速主義
睇下國際點回應

加油啊 大家

革命唔係一朝一夕嘅事，放棄就真係會冇哂，各位加油

沒灰到仲好開心
覺得香港有救了
睇下我同佢邊個死先

提早同你過2047姐
過完更加明白自己要做啲乜同定位係乜

推返先

❤️

趁仲早 出去食完飯就行下街

最黑暗嘅日子仲未到
灰乜鳩

Btw 好熱
要行街嘅手足記得飲水

push

tui

一日未死我地都唔會放棄同退場
定係你天真到以為一年就真係搞得掂？

我覺得呢d係好打飛機嘅說話
照你咁講64學運到而家都未完啦
而家真係同佔中打飛機散場一撚樣又話未輸乜乜柒柒而家先係開始
過多兩年睇返就覺得一早輸左啦
成班撚屌係到懶正能量咁安慰自己話未輸

做番港豬先

無計架啦 要搭黨鐵
記得用散銀

Btw好多後生仔女買飛
一個眼神就心領神會

多謝推po
你有興趣嘅話睇我舊文 我不嬲唔鍾意打飛機
從來民主進程都係環環相扣有蝴蝶效應
佔中時國際政治形勢同而家比？

你唔啱聽嘅 唔同意嘅 死返出去

食屎啦認輸撚
香港人戰到最後消失哂你先好講輸

唔洗理佢住
今日仲有更重要嘅嘢要做

繼續努力

加油!!

正能量post
推

GEM已出

願榮光歸香港

長期作戰
唔好比佢靜落黎

Tg 消息
有Sogo手足嗌口號

最緊要

7.1

謝謝習近平
上台不到七年時間
嚇跑外資 搞垮民企
撒光外匯 貶值貨幣
股市跌慘 敗光國庫
賣光土地 搞亂民心
貪污腐敗搞散官心
破產信用 搞砸外交
操你媽B你可真牛
沒看出你是這樣的
先來個全球生化戰
再來個香港國安法
直接引爆這個世界

維園見

正面手足

Sad but true

一早認輸好過更多手足再受害

多謝幫推

到咗啦
大家呢

Let’s go HK

長期作戰
be prepared

手足，我睇到喊

講得好 推

日子咪又係要過，依家咪講少幾句囉

最緊要唔好生仔，等自己百年歸老死埋就搞掂哂

好，多謝你鼓勵

邪惡只會永遠，勸樓主心理早啲失望無咁辛苦

咁點解唔而家死？你可以幫到地球手

是但你啦你鍾意嘅話我ok嘅

對藍絲嚟講 有國安法係一種享受
因為黃絲唔可以再咁出位喎

多謝關心同推po
睇歷史 無一個邪惡可以永續
你當我樂觀撚囉 唔啱聽唔洗覆我
Just wait and see

所以咪有講
無所謂架
舊年我地都係咁
邊個知 有冇下次風水輪流轉

我們最需要恐懼的
是恐懼本身

現場直播所見
有blackblock手足
有光復旗
佢地都未驚

中央圖書館有遮陣
狗已上豬咀

你唔好理有冇用
起碼有班手足 唔放棄

Pushhh

Thx 樓豬